[ 7月14傳統] 我買咗兩個化寶爐 大家帶埋衣紙一齊祈福除惡

大家專重傳統嘅就嚟啦
大家記得帶埋衣紙一齊祈福除惡

多啲人 密啲手 燒到啲衣紙一個不留

其實咁做雖然好膠
但係可以令人更接受火呢樣野

我支持傳統架

鬼門關大開

唔好唔記得仲有中秋既玩燈籠食月餅
仲有拜月呀

不如搞個傳統習俗街坊互助會

中秋有排未到

燒衣革命